有冇成日甩頭髮既人試過生物素

日日都甩好多頭髮 見到都驚 上網話生物素可以保持頭髮健康 有冇人試過

甩幾多

朝早起身 洗頭同吹頭最多 有時行行下街都會甩幾條

100以下都算係正常範圍

唔會逐條數掛